生水痘好撚痛，要點先可以舒服啲

生咗都有兩日，而加已經成日訓覺準時食藥都好似無乜好轉咁
尤其是係個頭啲水痘好撚痛，搞到訓都訓得唔舒服，
又時不時周身興，好撚想死
喉嚨又痛，搞到成日唔想食嘢，但有飲好多水同食維他命C，
利申19歲，點先可以快啲好
而加啲痘都好似大大粒咁，完全無結焦跡象
btw我無乜點痕

R爆佢

想快d好就等2個星期

上山摘啲草藥煲水沖涼

細個生，都係等佢慢慢好，冇得快
真係好撚辛苦

咩草藥

明你嘅痛苦 上年夏天生 要日日開冷氣
唔好比個身熱 大個生水痘真係好辛苦
利申：19歲

真係好撚痛

我當年出水痘記得好痕
完全唔覺得痛

痛幾大粒 圖呢

嗱,有條老偏方 畀你試下, 我細個生水痘就會用芫荽浸全身, 有冇用就真係唔知
利申: 老CF

千祈唔好r 呀會有疤架！！！

細個睇醫生叫我用蠟梅油

AGGER

由其塊面, 一爆左你會悔恨一生

上年女朋友生，聽到都覺得辛苦
我又未生唔見得佢，即便去搵醫生打番支防水痘針先

愈遲生愈辛苦
好彩我細細生左

咁就一世 利申 左眉上面同顎骨位有疤

上年二十歲出 痛苦到 訓教訓到好辛苦
樓主著d透氣衣物會好過少少

發燒燒到39度

我第一日 個頭好痛
我都想知點先可以舒服啲

富平蠟梅油
不過聽聞個老闆唔做 唔知仲搵唔搵到

大個生都好啲
細個生水痘唔識忍手r爆咗幾粒塊面既
搞到嗰個位凹咗入去，咁就一世

記得細個出水痘真係好痕
一R就留疤